## Тестовое задание

Задание Frontend на работу с объектами

### Технические условия

Использовать react + redux

### Входящие параметры

Числа M, N, X

### Подготовка

Создать матрицу M\*N (строчки, колонки)
Значение места пресечения — объект с уникальным идентификатором ID и количеством Amount: int (3-х значный рандом)
Найти сумму по каждой строчке M и среднее по каждому столбику N

### Вывод таблицы

Вывести результирующие данные в таблицу с хорошим UX. В основных ячейках таблицы выводится Amount, ранее автоматически сгенерированный, справа сумма по строкам M, снизу — среднее по столбцам N.

### Динамика ячеек

При нажатии на ячейку увеличивать значение Amount на 1 и соответственно менять среднее этого столбика и сумму этой строки
При наведении на ячейку подсветить X ячеек, Amount которых самый близкий к Amount текущей ячейки.

При наведении на ячейку суммы по строчке необходимо заменять значение ячеек на процент их вклада в общую сумму и добавить фон: столбик, который наглядно покажет величину процента. Фактически закрасить часть ячейки.

### Динамика строк

Дать возможность удалить строку с таблицы, при этом должны поменяться средние значения по каждому столбику
Дать возможность добавить строку, фактически M+1. При этом строка заполняется по всем правилам таблицы.

## Деплой

[Create React App](http://memcrab.victory.vinnica.ua).
